會唔會美加已經攞夠料，放佢走就係想引支那暗殺佢/救偃？

到時斷正捉9埋支那特工，又可以明正言順加強制裁